(求推)想買部notebook 編曲用

用開cubase
唔打機
平平地 run得順就得

915銅鑼灣 915銅鑼灣 915銅鑼灣
少少行動分析 入嚟幫手一齊諗一齊討論
求幫推 求share

［915集思廣益］去民陣遊行嘅入一入嚟

Ryzen laptop